［Live 視點31］黃毓民、謝偉俊、陶傑評審 主角 大律師劉偉聰 vs 新民黨甘文鋒

【視點擂台 - 香港人自毀長城？】
《視點31》特備討論環節《視點擂台》第二回合，今日早上11點，搵嚟大律師劉偉聰同新民黨既甘文鋒上陣，激辯觀點與角度。

首場辯題係：「香港人自毀長城？」，真理越辯越明！
今次繼續有黃毓民、謝偉俊、陶傑終極評審！

大律師劉偉聰係政治素人，喺區議會選舉贏左當時仲係自由黨既李梓敬。佢大學時係辯論隊隊長，又做過暫委特委裁判官。

甘文鋒係新民黨中央委員，亦係香港青年時事評論員協會會董及新創見公共事務研究中心執行委員。佢本來都係區議員，不過今屆選舉就落敗左。

兩位都係伶牙利齒，思辯敏捷之人！

#香港人早晨 #視點擂台 #劉偉聰 #甘文鋒
#視點擂台 #辯論 #黃毓民 #謝偉俊 #陶傑

Btw 上星期一結果之鋒贏定輸呀？

到底係當辯論定鬧交？
唔同㗎喎

上次果隻癲雞有佢講冇人講

我記得完之前話星期二會講結果，不過好似無左下文

有主Post :

香港電台《視點31》宣布4月13日11點舉行第一場「視點擂台」 黃毓民、陶傑、謝偉俊擔任評判團！

今次應該會高質啲

有講結果 1:1打和
陶傑棄票

咁都打和🙈🙈

警察hi一hi到佢件衫都話襲警啦
警察持權凌弱唔係新聞啦屌你
謝偉俊番屋企食屎啦

好睇

無人睇
好高質,劉狀好勁
有point,把聲又好睇
總結有條理有感染力

劉律師真心屌打

呃到對手亂哂

好多人返緊工 lunch time share俾全世界

睇到謝偉俊條粉腸仲喺度講破壞法治
真係睇到燥左

劉律師把聲好正

唔夠講發爛渣

好似DJ

西環唔覺就得

本身有教主同陶傑係度 已經係兩張SSR輔助卡

條on9係咁講信任
喂, 08年時高登仔幾多人自認中國人..發展到呢個地步係邊一個另到香港人唔信支那

喂，仲信緊外國勢力搞㗎
利申： 08 中國人之一

劉生係咪兼職做dj

其實佢冇講法治，係個個泛民自己講，其實問返佢幾時打警察必入先

甘生好廢

下次港台set題目落埋定義啦 拗黎拗去都講緊咩係長城 屌你老味嘥時間

上次喺個福字落定義又搞一輪 我想睇人嗌交咋 唔係落定義

評判亂入其實有點無謂

睇台下好睇過台試

btw前契仔仲敢上去獻醜

今日新民黨甘文鋒又話「政府有不足」、「我都唔信任政府」
記住
新民黨都喺行政會議入面
係政府一部份
政府做得廢即係新民黨做得廢
自己都唔信任自己就好心收山唔好出嚟獻醜！

果隻癲雞
不斷大叫，人講一句佢嗌十句
句句都係鬧人，毫無理據
一個論點都冇

G phone有理據，好唔好我唔識分

屌 佢-9:42 呀謝生串才子叫雞戈度笑撚死

19才子死穴咁 即刻跳哂制咁 笑到仆街

唔夠拗就人身攻擊
不過黃 同陶擺明黃 得一個藍有啲唔公平 下次搵多個藍評判上去 播夠2個鐘就好睇 依家到喉唔到肺 每人講幾句就一集

即刻反擊返攞白姐姐出黎講

強烈建議搵曾鈺成 白偉俊完全唔夠班

有D定義空間先好玩
好少人諗到黃營會自認香港人自毀長城
因為長城係封建、暴政嘅象徵

港台好波 推左再睇

Feel 到毓民出黎選

Agger 白生太低質
本身19同教主是但一個都撚到佢唔知去左邊
依家仲要打孖上

反而想叻哥上去鬥教主19
得佢夠厚顏無恥

個謝偉俊真係衝出黎柒

依邊就搵2件轉數最快既 個邊就得白生一件

不過藍個邊根本得老鼠成係ss 級

劉偉聰著得咁鬼潮既

陳百祥曾鈺成一齊上啦
2打2公平D

白偉俊

何狗同鼠王都夠娛樂性

老鼠冇可能敢去到咁厚顏無恥
始終自己有個名氣同形象
咁鬥法只會害咗自己

頂多做中立評判

何妖始終自己身有屎
之前利君雅針住佢721已經唔太識handle
鼠王指老鼠成定鼠王芬？

才子用白姐姐反擊白偉俊笑死

睇丘品某個節目嘅嘉賓講 佢同個FD 出黎飲野 對住個FD喊撚到仆街 話頂唔順白姐姐 個嘉賓點知?因為個白浚偉個FD同嘉賓講

白偉俊真係好低質，
自己唔係聖人又離晒題去攻擊其他人嘅道德，
轉頭俾人串返就收晒皮。

劉生好撚型

白偉俊好廢下
2020年啦 仲講以德報怨
係人都知以直報怨啦

劉律師把聲好好J

最尾講前因後果個度串到個垃圾甘

劉生完全控制曬成場辯論，當個對手係玩具咁撚

港大辯論隊出身係唔同D

謝狗成隻小學雞咁，兩次針住才子單嘢嚟咬，根本完全0公共性，又唔關個topic事

甘文鋒同場內幾位差幾皮

都係返去奶葉劉算啦

所以都幾犀利

辯論嘅最低層次
完全駁唔到就玩人身攻擊

終於睇完，劉生好波

19才子當你講一次 佢都有風度唔理你
但又自己講多次以為好好笑
即刻白姐姐出黎

其實白偉俊大把野俾人抽
才子廁紙包頭一張相都無
白偉俊D法律超人裸照一早登到周圍都係
才子算係留咗一手

劉生真係有料 可以上光明頂做下主持

呢個真 個題目太虛 我想聽辯論唔係聽佢哋坳定義
希望佢哋會改
高質節目 我愛視點31

佢都博覽群書 喺信報寫專欄叫北狩錄
成日講文藝、哲學嘢

私怨撚同19才子想幫甘文鋒都幫唔到，加埋白生出聲，真係死撚死，白生仲要俾劉大狀搞到發老脾

劉大狀脾氣堅好，可能法庭聽得多離譜歪理

佢抽白姐姐笑撚死

謝狗完全唔夠劉大狀黎 學人做評判
講警察個度邏輯都錯哂

推 有深度嘅野值得更多人睇

on9?

劉大狀把聲J死我

把聲語氣有啲似沈旭暉

😺 奴大狀😍

借得意SHARE下文宣CHANNEL訪問劉大狀既片..幫忙CLS

食個阿婆 仲要比個阿婆 拎晒出來吊 , 十幾廿年 都無掂過
要抽你水大把位抽啦

甘文鋒 只係 同林琳一樣
希望有朝一日得到主子認同 比個位佢做 既奴才

講既論調來來去去都係果套共匪邏輯
其實拗來都晒氣

好多呢D問題都講左廿年 ，其實係睇支那幾時仆街

陶傑個新髮型點gel

呢場好笑又高質過上場好多

認真想聽啲高質辯論
唔該換走白生啦 完全唔係嗰回事 連個嘉賓甘生都算係講得有條理過佢
唔夠人講就人身攻擊

岩先睇返, 其實今集好睇好多

今集19做咩唔戴口罩

遵守林鄭政府定立嘅反蒙面法

藍絲一向用嘩眾取寵呢一招
華記又係好撚鐘意大大聲9叫

陶傑可以用青島姑娘串番佢

Lawrence 係一個好好嘅人，佢以前喺HKU教過IP。大學法律系去到臨尾好多人都會好驚攞唔到2:1入唔到PCLL (入唔到PCLL等於做唔到律師)

佢嗰科佢教書時好嚴格, 所以大家都好驚爛grade, 都好認真。但係佢俾分相對鬆手，令到好多人放下心頭大石。

同埋佢真人好搞笑。佢係我大學生涯其中一個最深刻嘅老師。

好睇，值得推俾更多人睇

-21:40才子食花生偷笑好撚正

我上集已經留意到

呢集真係幾高汁+好笑
大家得閒睇睇

高質幫推

最復果句
寧作飛灰 不作浮塵

入唔到PCLL可以做咩工

法律界鄭子誠

愈講愈遠

一開波就set左陷阱比對手
但用亞細亞生產方式做例子推上高峰

佢贏左西門梓敬

啱啱見到有個YouTube comment講得好好：

綜合節目中所有人對長城嘅睇法同定義，簡單啲講，長城（一國兩制、法治、制度）貌似係一個好事物，但長城本身就係專制嘅象徵、產物，只不過某啲人用上磚頭去包裝，令長城成為一個好事物，而香港人就一直蒙在鼓裏。但其後呢啲用作包裝嘅磚頭不斷被香港嘅權力機關拆走，毀壞呢個長城，慢慢令香港人發現長城其實係專制嘅象徵、產物。所以抗爭者希望去毀壞呢個已經被毀壞、有名無實嘅長城，去重建一個全新、完整嘅城牆，而唔係「長城」。所以個「自」字其實係可以解香港入面唔同嘅角色。所以，香港人自毀長城係成立。

宜家仲教緊LLB IP law

啱啱睇完，咁正都推唔到一個post

家駒嘅長城

根本自毀長城呢個成語話緊在上位者,保皇狗仲講扔磚

重學歷唔差，

打關於法律嘅工囉

毓民同十九肯坐埋一枱

隨時會變3打1

真係好唔掂, 浪費時間

人地Lse讀到PhD

屌你老母
甘文峰講到碌柒咁
謝狗都話佢贏

謝偉俊條仆街 同姓甘條友一樣咁低質 邊夠班做評判
仲要無啦啦串19 自取其辱

毓民comment 潑婦罵街串到隻臭雞一棟都無

甘文鋒set個兩難比自己踩，邏輯關係推推吓又停咗，一急就亂，甘生都係返屋企練吓啲思辯能力先啦

應該要苦練 fallacies 先得，正路係講唔通

佢係中曬fallacies，先唔講佢黃藍，邊有人會set個兩難係自己個立場咁撚on9阿paul仲柒，扮中立扮到走火入魔，話見過警察作奸犯科乜都做齊，心諗除咗黑社會邊有一個行業會做齊作奸犯科

咪就係要苦練來防人同裝鳩人彈弓囉；對手係高佢幾班，但佢跟本亂來，條題基本上先天佢 jetso，做到不錯就贏到，都可以玩到咁。阿 paul 點解會咁，因為佢做緊自已都唔撚信嘅野囉

佢係度幫手轉移視線
從來破壞法治只係當權者，其他人最多只能夠犯法

黃毓民第一時間解左「自毀長城」既典故出黎，基本上回應返劉偉聰香港人係要「毀長城」既觀點
香港人根本冇「長城」，所以唔存在「自毀長城」，但有 d 人強加「長城」落香港人到

由佢把口講出黎話警察作奸犯科，其實可以成為文宣工具